[終局之戰後]蜘蛛俠攜手 Mysterio？《Spider-Man: Far From Home》最新電影劇照釋出

《Spider-Man: Far From Home》將如何為 MCU 第三階段作結？

本週曾報導 Marvel Studios 總裁 Kevin Feige 透露《Avengers: Endgame》並非是 MCU 第三階段的最終作品，而是將於暑假檔期上映的《Spider-Man: Far From Home》（蜘蛛俠: 決戰千里）來承擔這份重責。而 Tom Holland 所飾演的 Spider-Man 將於本集與朋友們一同前往歐洲旅遊，早前的電影海報就以倫敦，威尼斯和柏林等地為靈感作設計。

而今番 Entertainment Weekly 最新公開的《Spider-Man: Far From Home》的電影劇照中，能發現知名演員 Jake Gyllenhaal 飾演的 Mysterio 或將與 Spider-Man 攜手合作，兩人的互動將成為本片的觀看重點。但 Mysterio 的定位其實亦正亦邪，依照漫畫設定他是反派，一名精通幻術和科技，認為擊敗 Spider-Man 便能出名的電影特技師。

多數扮好人

巴斯光年